大澳虎山d墓地愈來愈多

係咪得中國人先咁鐘意安葬係山上 d鬼佬都係平地

風水有云：猛虎落地勢

合唔合法o架?

梗係合法

應該全部係郊野公園用地，你可以打1823睇下afcd或者地政會唔會（或者敢唔敢）去睇cap28清墳

落得葬 9成合法 因為要政府批 好似馬屎洲 果度既山墳都係三門仔原居民

本身DO係有設立合法殯葬區，但好多葬撚哂出界

原居民葬嫁合法

香港政府 最叻就係特事特辦 對住原居民

近唔近條山路

過埋呢幾年班村佬可能都自身難保

打去 1823 問下

鏟平佢起公屋仲好

唔係退休/返東涌邊個去住